燈塔特登玩鳩林作？

以為你講佢似王祖藍

港版哈利波特？

叫Kenneth情何以堪